【警方勸喻市民盡快離開元朗區】Facebook 片段

【警方勸喻市民盡快離開元朗區】

警方留意到有不少人在元朗南邊圍一帶聚集及起哄，有人手持鐵枝、自製盾牌，甚至拆毀路邊的鐵欄，警方擔心短時間內場面會惡化，現勸喻市民保持冷靜，盡快離開元朗區。

Police are aware that in Yuen Long area, some protestors were gathering in Nam Pin Wai, behaving in a disorderly manner. Given that some protestors were holding iron poles, self-made shields and even removing fences from roads, the Police are concerned about possible deterioration of the situation. Police appeal to members of the public to stay calm and leave the area as soon as possible as a chaotic scene may ensue within a short period of time.

暴風雨前夕

不割席

警犬向西鐵站推進

小心沙田2.0

白衫打人0警犬 市民行街就勁撚多警犬

鄉黑警清場

轉場啦！！！ 今次唔係攞棍，有利器！返金鐘啦

黑社會打完人
今日仲幾千黑警幫黑社會抹屎忽
黑警依家賤到要做黑社會既condom